解放軍可以隨意走出黎，咪更顯得政府垃圾囉

對方以為咁樣可以拎民意去區選，
完全錯唒

依家係解放軍自己走出黎，我地應該煲大政府搞5個月都搞唔掂，突顯政府同保皇黨完全無用

何況，香港呢幾個月以黎，封路只係其中一種手段，
我地一直係爭取緊五大訴求，開返條路，唔代表政府有回應市民要求
又唔代表星期一可以順利返工

加上，好多巴打都提到基本法第十四條
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。

即係自發行動又違犯多條基本法

咁個政府同基本法仲有咩野用呢？

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

正解

［區選］藍絲散水運動，正式開始

自推5/10

自推6/10

自推7/10

8/10自推

自推9/10

解放軍岩岩出黎 你就準備好咁大段野
犀利 想帶風向啊 傻屌。 我地香港既野幾時輪到解放軍解決 仲要叫人去支持？

自推10/10

去微博分化佢地,話d狗無用大陸人一定覺得老解親過d狗，condom之日不遠，d狗一定有大動作

5毛技倆
踩港抬中

證明更有必要做到

五大訴求缺一不可

邊有讚解放軍
用下腦

係要等藍絲知道兩邊都垃圾

政府不嬲都係傀儡

推

推唔郁

藍絲要認清